手機版食雞Knvies Out WhatsApp吹水群

歡迎玩Knives Ourpt生存遊戲既你一齊份群吹水一齊玩，唔再孤軍作戰，成班友仔一齊一路打機一路吹水
WhatsApp Group :

頂一頂個Post, 有興趣既朋友仔快啲加我地啦

開個tg谷吧